<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?><rss version="2.0"
	xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/"
	xmlns:wfw="http://wellformedweb.org/CommentAPI/"
	xmlns:dc="http://purl.org/dc/elements/1.1/"
	xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom"
	xmlns:sy="http://purl.org/rss/1.0/modules/syndication/"
	xmlns:slash="http://purl.org/rss/1.0/modules/slash/"
	>

<channel>
	<title>Chưa phân loại &#8211; SeaL</title>
	<atom:link href="http://localhost/myproject/wordpress/category/khong-phan-loai/feed/" rel="self" type="application/rss+xml" />
	<link>https://seal2104.github.io/hoanghaiwordpress</link>
	<description></description>
	<lastBuildDate>Tue, 25 Oct 2022 13:53:50 +0000</lastBuildDate>
	<language>vi</language>
	<sy:updatePeriod>
	hourly	</sy:updatePeriod>
	<sy:updateFrequency>
	1	</sy:updateFrequency>
	<generator>https://wordpress.org/?v=6.0.3</generator>
	<item>
		<title>Review An Ủi Của Triết Học.</title>
		<link>https://seal2104.github.io/hoanghaiwordpress/2022/10/17/an-ui-cua-triet-hoc/</link>
					<comments>https://seal2104.github.io/hoanghaiwordpress/2022/10/17/an-ui-cua-triet-hoc/#respond</comments>
		
		<dc:creator><![CDATA[HoangHai]]></dc:creator>
		<pubDate>Mon, 17 Oct 2022 02:11:09 +0000</pubDate>
				<category><![CDATA[Chưa phân loại]]></category>
		<guid isPermaLink="false">https://seal2104.github.io/hoanghaiwordpress/?p=411</guid>

					<description><![CDATA[Review sách An Ủi Của Triết Học-Alain de Botton Thế giới này không chỉ có những niềm vui mà còn là sự tồn tại của nỗi buồn. Chúng ta ôm những nỗi buồn đau, thống khổ về sự thất vọng, thiếu thốn, khó khăn về cả mặt thể xác lẫn tinh thần để có thể [&#8230;]]]></description>
										<content:encoded><![CDATA[
<p class="has-text-align-center"><strong>Review <em>sách An Ủi Của Triết Học-Alain de Botton</em></strong></p>



<h2>Thế giới này không chỉ có những niềm vui mà còn là sự tồn tại của nỗi buồn. Chúng ta ôm những nỗi buồn đau, thống khổ về sự thất vọng, thiếu thốn, khó khăn về cả mặt thể xác lẫn tinh thần để có thể chung sống một cách hài hòa nhất với thế giới này. Hãy trò chuyện cùng triết học để xoa dịu những nỗi đau này qua cuốn sách &#8220;Sách sự an ủi của triết học&#8221; nhé!</h2>


<blockquote>
<p><strong>Alain de Botton&nbsp;</strong>sinh ngày 20/12/1969, là nhà văn, triết gia người Thụy Sĩ, là tác giả của nhiều tiểu luận về nhiều chủ đề như tình yêu, du lịch, kiến trúc, văn chương,…như The Romantic Movement, Kiss and Tell, On Love, The News: How Proust Can Change Your Life, The Art of Travel, và An ủi của triết học… Các tác phẩm của ông đã được dịch ra hai mươi ngôn ngữ. Ông sống ở Washington, D.C., và London, nơi ông là Trợ lý Nghiên cứu sau tiến sĩ trong Chương trình Triết học của Trường Nghiên cứu tiên tiến thuộc Đại học London.</p>
</blockquote>


<figure class="wp-block-image size-full"><img loading="lazy" width="555" height="370" src="https://seal2104.github.io/hoanghaiwordpress/wp-content/uploads/2022/10/suanuicuatriethoc-2.jpg" alt="Alain de Botton-Sự an ủi của Triết học" class="wp-image-427"/><figcaption>Alain de Botton-Sự an ủi của Triết học</figcaption></figure>



<h2>Cảm nhận về sách an ủi của Triết học</h2>



<div class="wp-block-media-text alignfull is-stacked-on-mobile is-vertically-aligned-top"><figure class="wp-block-media-text__media"><a href="https://sachhay24h.com/review-sach-su-an-ui-cua-triet-hoc-alain-de-botton-a667.html" target="_blank" rel="noopener"><img loading="lazy" width="555" height="317" src="https://seal2104.github.io/hoanghaiwordpress/wp-content/uploads/2022/10/review-sach-su-an-ui-cua-triet-hoc-2-2.jpg" alt="" class="wp-image-429 size-full"/></a></figure><div class="wp-block-media-text__content">
<p>Cuốn sách gồm 6 chương. Mỗi chương là một niềm an ủi của Triết học về một nỗi buồn: niềm an ủi khi không được yêu thích, niềm an ủi khi không có đủ tiền, niềm an ủi cho nỗi thất vọng, niềm an ủi cho sự thiếu thốn, niềm an ủi cho trái tim tan vỡ, niềm an ủi cho khó khăn. </p>



<p>Bằng lối kể chuyện gần gũi, Alain de Botton đã chia sẻ tư tưởng của 6 nhà triết gia vĩ đại và đưa triết học đến với cuộc sống của con người một cách đơn giản để chúng ta sống cuộc đời của chính mình. </p>



<p>Alain de Botton &#8211; An Ủi Của Triết Học.</p>
</div></div>



<h3><em>Niềm an ủi khi không được yêu thích</em>.</h3>



<p>Khi không được sự yêu mến của mọi người bạn hoàn toàn có thể tìm đến Socrates. </p>



<p>Nhà triết học đã chỉ cho chúng ta hai con đường thoát khỏi hai ảo tưởng lớn lao: “Một là ta luôn luôn nên nghe theo sự phán xét của công luận; hai là không bao giờ”. </p>



<p>Con người dễ bị tác động bởi lời nói của người khác, chúng ta dễ dàng òa khóc lên khi bị chỉ trích mà quên mất rằng giá trị thật sự của sự chỉ trích phụ thuộc vào quá trình tư duy logic của người nói chứ không phải địa vị của họ. </p>



<p>An Ủi Của Triết Học đối với lối tư duy phản biện, Socrates chỉ ra rằng tư duy theo đám đông khiến chúng ta dễ lầm đường, lạc lối.</p>



<h3><em>Niềm an ủi khi không đủ tiền</em>.</h3>



<p>Nếu cuộc sống của bạn đầy rẫy khó khăn về mặt vật chất thì hãy trò chuyện cùng Epicurus. </p>



<p>Ông khẳng định sự giàu có ít khi làm cho người ta khốn khổ nhưng nếu có nhiều tiền mà không có bạn bè và tự do, một cuộc sống đúng nghĩa thì chắc chắn chúng ta sẽ không thể hạnh phúc. </p>



<p>Epicurus lập nên một danh sách điều cần thiết để hạnh phúc. Trong số các mong muốn, có cái tự nhiên và cần thiết. <em>Có những cái khác tự nhiên nhưng không cần thiết. Và có những mong muốn không tự nhiên cũng không cần thiết</em>. </p>



<p>Có thể chúng ta mua một chiếc xe jeep nhưng với Epicurus, tự do là thứ mà ta đang tìm kiếm. Giá trị vật chất không phải là nhân tố quyết định sự hạnh phúc của bạn.</p>



<p>An Ủi Triết Học đã nói đừng để cuộc sống trôi qua trong phiền muộn, bất an vì mọi người không giàu có mà hãy nhìn vào những giá trị tinh thần để biết được đâu mới là cuộc sống.</p>



<h3><em><strong>Niềm an ủi cho nỗi thất vọng</strong></em>.</h3>



<p>Seneca sẽ là người chỉ đường dẫn lối cho bạn mỗi khi bạn thất vọng. Con người vẫn thường hay giận dữ khi gặp những trục trặc nhỏ như không tìm thấy chùm chìa khóa, tắc đường&#8230; </p>



<p>Chúng ta đóng sầm cửa, gào thét lên và tệ hại hơn nữa là chửi mắng những người mình yêu thương. Mọi hành động tệ nhất của con người được thể hiện ra khi họ giận dữ. </p>



<p>Nhưng chúng ta cần phải chung sống với những sự hoàn hảo không cần thiết, chẳng có gì đáng ngạc nhiên khi kẻ xấu làm việc xấu, con cái, bạn bè làm chúng ta bực mình. </p>



<p>Khi thôi hy vọng ta sẽ không còn thất vọng nữa. <em>Sự can thiệp của định mệnh, dù tử tế hay độc ác, đều mang yếu tố ngẫu</em> <em>nhiên vào số mệnh của con người</em>.</p>



<p>An ủi của Triết Học đã nói thôi phản kháng những điều không thể thay đổi của số mệnh chúng ta sẽ tìm thấy được sự bình an trong tâm hồn. </p>



<h3><em><strong>Niềm an ủi cho sự thiếu thốn</strong></em>.</h3>



<p>Hoàn hảo không phải là tính từ dùng để miêu tả cuộc sống của chúng ta. </p>



<p>Chính sự thiếu thốn mới khiến con người cố gắng hàng ngày để lấp đầy những khoảng trống. </p>



<p>Hãy cùng Montaigne thảo luận về vấn đề này. Niềm tin bị đặt nhầm vào lý trí là nguồn gốc của sự ngu muội. </p>



<p>An ủi Của Triết Học nói chúng ta không thể sống chỉ bằng sự thông thái mà còn là sự điên rồ. </p>



<p>Montaigne chỉ ra &#8211; rằng ta vẫn đầy đủ theo cách nửa khôn ngoan nửa ngu ngốc của riêng mình. </p>



<h3><em><strong>Niềm an ủi cho trái tim tan vỡ</strong></em>.</h3>



<p>Hãy chia sẻ với Schopenhauer khi bạn thất tình. <em>Khi tình yêu làm ta đau khổ thì điều an ủi duy nhất chính là hạnh phúc chưa bao giờ nằm trong kế hoạch của tự nhiên</em>. </p>



<p>Cuộc sống là chuỗi những đầy rẫy mâu thuẫn, nếu chỉ nhìn vào nỗi đau của chính mình mà không nhìn ra thế giới xung quanh, bạn sẽ không thể thoát khỏi nỗi thống khổ mà tình yêu mang lại.</p>



<p> Cái mà an ủi của triết học khiến chúng ta có thể làm là biến nước mắt trở thành tri thức,vượt qua chính bản thân mình. </p>



<h3><em><strong>Niềm an ủi cho khó khăn</strong></em>.</h3>



<p>Khó khăn là điều tất yếu trong cuộc sống, sau cùng điều mà chúng ta mong muốn nhất vẫn là hưởng thụ hạnh phúc nhưng thực tế cho thấy nguồn gốc của niềm vui lớn nhất nằm gần nguồn gốc của nỗi buồn một cách nguy hiểm. </p>



<p>Nếu biết hài hòa và chấp nhận những khó khăn thì cuộc sống của bạn sẽ thay đổi. </p>



<p>Không việc gì chúng ta phải e ngại khi gặp khó khăn, đáng xấu hổ thay nếu chúng ta không thể trồng bất cứ một bông hoa đẹp đẽ nào trên mảnh đất cằn cỗi mà cuộc sống đem lại. </p>



<p>Sự An Ủi Của Triết Học với mong muốn đem triết học đến với cuộc sống của con người một cách đơn giản và chân thật nhất. </p>



<p>Giúp bạn có những trải nghiệm và tiếp cận triết học một cách đơn giản nhất. </p>



<p>Hi vọng mọi người sẽ có những giây phút thư giãn trên những trang sách này nhé. </p>



<figure class="wp-block-embed is-type-video is-provider-youtube wp-block-embed-youtube wp-embed-aspect-16-9 wp-has-aspect-ratio"><div class="wp-block-embed__wrapper">
<iframe loading="lazy" title="FBNC - Sự an ủi của triết học: Khi các triết gia cũng có những nỗi bận tâm" width="580" height="326" src="https://www.youtube.com/embed/QVriLxvxS5w?feature=oembed" frameborder="0" allow="accelerometer; autoplay; clipboard-write; encrypted-media; gyroscope; picture-in-picture" allowfullscreen></iframe>
</div></figure>



<h2><strong>Trích dẫn ý nghĩa trong sách</strong> An Ủi Của Triết Học.</h2>



<ol><li>Mỗi người trong số chúng ta giàu có hơn mình nghĩ.</li><li>An ủi của Triết Học nói rằng mọi thứ bên ngoài có thể là trại tâm thần cũng chẳng sao, miễn là tâm ta không biến động.</li><li>Tại sao phải khóc cho phần đời này? Cả đời lúc nào ta chẳng phải khóc.</li><li>Chúng ta biết rằng cuộc sống toàn là khổ đau và ta càng cố hưởng thụ cuộc sống thì càng làm nô lệ cho nó, do đó, ta [nên] vứt bỏ những điều tốt trong cuộc sống và tập tiết chế.</li><li>Con người mãi mãi là kẻ thù của một nỗi thống khổ vô nghĩa và phù phiếm, chúng ta để cuộc sống trôi qua trong phiền muộn, trong nỗi lo lắng vô ích vì không nhận thức được giới hạn của vật chất và sự lớn lên của sự hài lòng đích thực.</li></ol>



<p><a href="https://seal2104.github.io/hoanghaiwordpress/cua-hang/">Khám phá thêm những cuốn sách khác hay</a></p>
]]></content:encoded>
					
					<wfw:commentRss>https://seal2104.github.io/hoanghaiwordpress/2022/10/17/an-ui-cua-triet-hoc/feed/</wfw:commentRss>
			<slash:comments>0</slash:comments>
		
		
			</item>
		<item>
		<title>Chào tất cả mọi người!</title>
		<link>https://seal2104.github.io/hoanghaiwordpress/2022/09/12/chao-moi-nguoi/</link>
					<comments>https://seal2104.github.io/hoanghaiwordpress/2022/09/12/chao-moi-nguoi/#comments</comments>
		
		<dc:creator><![CDATA[HoangHai]]></dc:creator>
		<pubDate>Mon, 12 Sep 2022 13:20:42 +0000</pubDate>
				<category><![CDATA[Chưa phân loại]]></category>
		<guid isPermaLink="false">https://seal2104.github.io/hoanghaiwordpress/?p=1</guid>

					<description><![CDATA[Cảm ơn vì đã sử dụng WordPress. Đây là bài viết đầu tiên của bạn. Sửa hoặc xóa nó, và bắt đầu bài viết của bạn nhé!]]></description>
										<content:encoded><![CDATA[
<p>Cảm ơn vì đã sử dụng WordPress. Đây là bài viết đầu tiên của bạn. Sửa hoặc xóa nó, và bắt đầu bài viết của bạn nhé!</p>
]]></content:encoded>
					
					<wfw:commentRss>https://seal2104.github.io/hoanghaiwordpress/2022/09/12/chao-moi-nguoi/feed/</wfw:commentRss>
			<slash:comments>1</slash:comments>
		
		
			</item>
		<item>
		<title>Demo impost.</title>
		<link>https://seal2104.github.io/hoanghaiwordpress/2022/08/29/demo-impost/</link>
					<comments>https://seal2104.github.io/hoanghaiwordpress/2022/08/29/demo-impost/#respond</comments>
		
		<dc:creator><![CDATA[SeaL]]></dc:creator>
		<pubDate>Mon, 29 Aug 2022 00:35:18 +0000</pubDate>
				<category><![CDATA[Chưa phân loại]]></category>
		<guid isPermaLink="false">https://seal2104.github.io/hoanghaiwordpress/?p=52</guid>

					<description><![CDATA[Các cách để nhận biết ai là imposter.Tui ngửi thấy thằng bạn tui là imposter (sú) nhìn nó không đến nổi xấu nhưng được cái là tà răm cứ mỗi lần ngồi kế bro này là tui cảm thấy có quỷ dữ theo chân ét ô ét.]]></description>
										<content:encoded><![CDATA[
<div class="wp-block-media-text alignwide is-stacked-on-mobile"><figure class="wp-block-media-text__media"><img src="https://seal2104.github.io/hoanghaiwordpress/wp-content/uploads/2022/08/amongu.png" alt="" class="wp-image-53 size-full"/></figure><div class="wp-block-media-text__content">
<p>Các cách để nhận biết ai là imposter.Tui ngửi thấy thằng bạn tui là imposter (sú) nhìn nó không đến nổi xấu nhưng được cái là tà răm cứ mỗi lần ngồi kế bro này là tui cảm thấy có quỷ dữ theo chân ét ô ét.</p>
</div></div>
]]></content:encoded>
					
					<wfw:commentRss>https://seal2104.github.io/hoanghaiwordpress/2022/08/29/demo-impost/feed/</wfw:commentRss>
			<slash:comments>0</slash:comments>
		
		
			</item>
		<item>
		<title>Top các đội mạnh tại khu vực (liên minh huyền thoại)</title>
		<link>https://seal2104.github.io/hoanghaiwordpress/2022/08/22/top-cac-doi-manh-tai-khu-vuc-lien-minh-huyen-thoai/</link>
					<comments>https://seal2104.github.io/hoanghaiwordpress/2022/08/22/top-cac-doi-manh-tai-khu-vuc-lien-minh-huyen-thoai/#respond</comments>
		
		<dc:creator><![CDATA[SeaL]]></dc:creator>
		<pubDate>Mon, 22 Aug 2022 01:54:32 +0000</pubDate>
				<category><![CDATA[Chưa phân loại]]></category>
		<guid isPermaLink="false">https://seal2104.github.io/hoanghaiwordpress/?p=6</guid>

					<description><![CDATA[1.EDward Gaming (LPL) Đầu tiên ta phải kể đến nhà vô địch EDward Gaming đây là nhà vô địch chung kết thế giới(2021) đã có tổng cộng 13 chiếc cúp với 11 chiếc cúp trong nước 6 lần lên ngôi vô địch lpl(mùa xuân 2014, mùa hè 2014, mùa xuân 2015, mùa hè 2016, mùa [&#8230;]]]></description>
										<content:encoded><![CDATA[
<div class="wp-container-3 wp-block-group"><div class="wp-block-group__inner-container">
<div class="wp-container-2 wp-block-group"><div class="wp-block-group__inner-container">
<h2 class="has-text-align-center is-style-plain has-large-font-size">1.EDward Gaming (LPL)</h2>
</div></div>
</div></div>



<div class="wp-container-10 wp-block-group alignwide"><div class="wp-block-group__inner-container">
<div class="wp-container-9 wp-block-group alignwide"><div class="wp-block-group__inner-container">
<div class="wp-container-8 wp-block-group alignwide"><div class="wp-block-group__inner-container">
<div class="wp-container-7 wp-block-group alignwide"><div class="wp-block-group__inner-container">
<div class="wp-container-6 wp-block-columns alignwide are-vertically-aligned-center">
<div class="wp-container-4 wp-block-column" style="flex-basis:50%">
<p class="has-text-align-left">Đầu tiên ta phải kể đến nhà vô địch EDward Gaming đây là nhà vô địch chung kết thế giới(2021) đã có tổng cộng 13 chiếc cúp với 11 chiếc cúp trong nước 6 lần lên ngôi vô địch lpl(mùa xuân 2014, mùa hè 2014, mùa xuân 2015, mùa hè 2016, mùa hè 2017, mùa hè 2021) với 5 lần vô địch demacia cup(2014 Season 2, Mùa xuân 2015, Mùa hè 2015, Mùa giải 2016, Championship 2017 Season) và 2 lần vô địch quốc tế 1 lần vô địch 2015 tại <a href="https://vi.wikipedia.org/wiki/Mid-Season_Invitational" target="_blank" rel="noopener"></a><strong><a href="https://vi.wikipedia.org/wiki/Mid-Season_Invitational" target="_blank" rel="noopener">Mid-Season Invitationa</a></strong>l, và 1 lần vô địch gần đây nhất là vô địch <strong><a href="https://vi.wikipedia.org/wiki/Gi%E1%BA%A3i_v%C3%B4_%C4%91%E1%BB%8Bch_th%E1%BA%BF_gi%E1%BB%9Bi_Li%C3%AAn_Minh_Huy%E1%BB%81n_Tho%E1%BA%A1i" target="_blank" rel="noopener">Chung kết thế giới</a></strong> 2021.Đây được coi là ứng cử viên cho kỳ CKTG(2022). </p>



<p>Đội hình hiện tại của EDG là Flandre(Top)-Jiejie(Jung)-Scout(Mid)-Viper(Adc)-Meiko(Support).</p>
</div>



<div class="wp-container-5 wp-block-column" style="flex-basis:50%"><div class="wp-block-image">
<figure class="aligncenter is-resized"><img loading="lazy" src="https://seal2104.github.io/hoanghaiwordpress/wp-content/uploads/2022/08/EDG.jpg" alt="" class="wp-image-7" width="488" height="274"/><figcaption>EDG vô địch CKTG(2021)</figcaption></figure></div></div>
</div>
</div></div>
</div></div>
</div></div>
</div></div>



<div class="wp-container-14 wp-block-group"><div class="wp-block-group__inner-container">
<div class="wp-container-13 wp-block-group"><div class="wp-block-group__inner-container">
<div class="wp-container-12 wp-block-group"><div class="wp-block-group__inner-container">
<div class="wp-container-11 wp-block-group"><div class="wp-block-group__inner-container">
<h2 class="has-text-align-center has-large-font-size">2.T1 (LCK)</h2>
</div></div>
</div></div>
</div></div>
</div></div>



<div class="wp-container-18 wp-block-group alignwide"><div class="wp-block-group__inner-container">
<div class="wp-container-17 wp-block-columns alignwide are-vertically-aligned-center">
<div class="wp-container-15 wp-block-column" style="flex-basis:50%"><div class="wp-block-image">
<figure class="aligncenter"><img src="https://seal2104.github.io/hoanghaiwordpress/wp-content/uploads/2022/08/SKT1.png" alt="" class="wp-image-9"/><figcaption>SKT Telecom</figcaption></figure></div></div>



<div class="wp-container-16 wp-block-column" style="flex-basis:50%">
<p>Thứ 2 ta phải kể đến cựu vô địch thế giới với tổng số cúp có được là 15 lần lên ngôi vô địch.Với 10 lần lên ngôi vô địch trong nước, 2 lần tại MSI(Vô địch&nbsp;<a href="https://vi.wikipedia.org/w/index.php?title=Mid-Season_Invitational_2016&amp;action=edit&amp;redlink=1" target="_blank" rel="noopener">Mid-Season Invitational 2016</a> và Vô địch&nbsp;<a href="https://vi.wikipedia.org/w/index.php?title=Mid-Season_Invitational_2017&amp;action=edit&amp;redlink=1" target="_blank" rel="noopener">Mid-Season Invitational 2017</a>) và 3 lần vô địch kì &nbsp;<a href="https://vi.wikipedia.org/wiki/Chung_k%E1%BA%BFt_th%E1%BA%BF_gi%E1%BB%9Bi_Li%C3%AAn_Minh_Huy%E1%BB%81n_Tho%E1%BA%A1i_2016" target="_blank" rel="noopener">Chung kết thế giới&nbsp;<em>Liên Minh Huyền Thoại</em></a>(2013, 2015 và 2016).Đây đội hình có số lượng fan đông đảo nhất trên thế giới tính tới thời điểm hiện tại.Và cũng là ứng cử viên cho chiếc cúp CKTG(2022). </p>



<p>Đội hình hiện tại của T1 là Zeus(Top)-Oner(Jung)-Faker(Mid)-Gumayusi(Adc)-Keria(Support).</p>
</div>
</div>
</div></div>



<h4 class="has-text-align-center has-large-font-size">3.GAM (VCS)</h4>



<div class="wp-container-25 wp-block-group alignwide"><div class="wp-block-group__inner-container">
<div class="wp-container-24 wp-block-group alignwide"><div class="wp-block-group__inner-container">
<div class="wp-container-23 wp-block-group alignwide"><div class="wp-block-group__inner-container">
<div class="wp-container-22 wp-block-columns alignwide are-vertically-aligned-center">
<div class="wp-container-19 wp-block-column" style="flex-basis:50%"><div class="wp-block-image is-style-default">
<figure class="aligncenter is-resized"><img loading="lazy" src="https://seal2104.github.io/hoanghaiwordpress/wp-content/uploads/2022/08/GAM.jpg" alt="" class="wp-image-11" width="579" height="323"/><figcaption><strong>GIGABYTE Adonis Marines</strong></figcaption></figure></div></div>



<div class="wp-container-20 wp-block-column"></div>



<div class="wp-container-21 wp-block-column" style="flex-basis:50%">
<p>Đây là đội đến từ nước ta với thành tích bất bại tại VCS mùa xuân 2022 GAM GAM giữ kỉ lục bất bại không thua trận nào trong VCS mùa xuân 2022 qua đó dễ dàng dành lấy chức vô địch.Với 6 lần vô địch trong nước(VCS A mùa Hè 2015, MDCS mùa Xuân 2017, MDCS mùa Hè 2017, VCS mùa Hè 2019, VCS mùa Xuân 2021, VCS mùa Xuân 2022).Tuy vậy nhưng khi ra đấu trường quốc tế họ cũng không thể khinh thường ta với các lối đánh dị khiến đội bạn không thể biết trước được.</p>



<p>Đội hình hiện tại của GAM là Kiaya(Top)-Levi(Jung)-Kati(Mid)-Sty1e(Adc)-Bie(Support)</p>
</div>
</div>
</div></div>
</div></div>
</div></div>



<h2 class="has-text-align-center has-large-font-size">4.G2 (LEC)</h2>



<div class="wp-container-32 wp-block-group alignwide"><div class="wp-block-group__inner-container">
<div class="wp-container-31 wp-block-group alignwide"><div class="wp-block-group__inner-container">
<div class="wp-container-30 wp-block-group alignwide"><div class="wp-block-group__inner-container">
<div class="wp-container-29 wp-block-group alignwide"><div class="wp-block-group__inner-container">
<div class="wp-container-28 wp-block-columns alignwide are-vertically-aligned-center">
<div class="wp-container-26 wp-block-column is-vertically-aligned-center" style="flex-basis:50%"><div class="wp-block-image">
<figure class="aligncenter"><img src="https://seal2104.github.io/hoanghaiwordpress/wp-content/uploads/2022/08/G2.jpg" alt="" class="wp-image-14"/><figcaption>Rạp xiếc trung ương mang tên G2</figcaption></figure></div></div>



<div class="wp-container-27 wp-block-column is-vertically-aligned-center" style="flex-basis:50%">
<p>Với khả tầu hài cả trong và ngoài nước tuy mạnh nhưng độ tấu hài thì không thua bất kì đội nào.Tuy vậy cũng vô địch 8 lần trong nước (Mùa xuân 2016, mùa hè 2016, mùa xuân 2017, mùa hè 2017, mùa xuân 2019, mùa hè 2019, mùa xuân 2020, mùa hè 2020).Dù vậy họ tuy họ không vô địch nhưng họ luôn chiễm chệ á quân năm nay cũng thế họ cũng là ứng cử viên cho chức vô địch CKTG 2022 lần này.</p>



<p>Đội hình hiện tại của G2 là Broken Blade(Top)-Jankos(Jung)-Caps(Mid)-Flakked(Adc)-Targams(Support).</p>
</div>
</div>
</div></div>
</div></div>
</div></div>
</div></div>



<h2 class="has-text-align-center has-large-font-size">5.SBTC (VCS)</h2>



<div class="wp-container-36 wp-block-group alignwide"><div class="wp-block-group__inner-container">
<div class="wp-container-35 wp-block-columns alignwide are-vertically-aligned-center">
<div class="wp-container-33 wp-block-column" style="flex-basis:50%">
<p>Vâng đây là một đội tuyển không xa lạ với giải đấu VCS với phong cách chơi phong phú ở lượt đi đầu bảng và lượt về gần out top 4 tuy vậy nhưng vẫn đánh giá mạnh đội SBTC tuy mới lập những năm gần đây nhưng với những lối đánh throw cực ác thì talkshow cũng không kém cạnh gáy cực khét.Hãy đoán xem vào vòng play off liệu họ có thể chiến thắng trước đối thủ là GAM esports.</p>



<p>Đội hình SE gồm các thành viên như Nper(Top)-DNK(Jung)-Dia1(Mid)-Selebbrity(Adc)-Palette(Supports).</p>
</div>



<div class="wp-container-34 wp-block-column" style="flex-basis:50%"><div class="wp-block-image">
<figure class="aligncenter"><img src="https://seal2104.github.io/hoanghaiwordpress/wp-content/uploads/2022/08/SBTC.jpg" alt="" class="wp-image-45"/><figcaption>Đây được gọi là lineup đá chén thầy Ba =)))</figcaption></figure></div></div>
</div>
</div></div>



<h2>Thank You To Reading </h2>


<p><iframe loading="lazy" class="giphy-embed" src="https://giphy.com/embed/osjgQPWRx3cac" width="480" height="480" frameborder="0" allowfullscreen="allowfullscreen"></iframe></p>
<p><a href="https://giphy.com/gifs/sticker-osjgQPWRx3cac" target="_blank" rel="noopener">via GIPHY</a></p>]]></content:encoded>
					
					<wfw:commentRss>https://seal2104.github.io/hoanghaiwordpress/2022/08/22/top-cac-doi-manh-tai-khu-vuc-lien-minh-huyen-thoai/feed/</wfw:commentRss>
			<slash:comments>0</slash:comments>
		
		
			</item>
		<item>
		<title>Chào tất cả mọi người!</title>
		<link>https://seal2104.github.io/hoanghaiwordpress/2022/08/15/chao-moi-nguoi-2/</link>
					<comments>https://seal2104.github.io/hoanghaiwordpress/2022/08/15/chao-moi-nguoi-2/#comments</comments>
		
		<dc:creator><![CDATA[SeaL]]></dc:creator>
		<pubDate>Mon, 15 Aug 2022 01:59:28 +0000</pubDate>
				<category><![CDATA[Chưa phân loại]]></category>
		<guid isPermaLink="false">https://seal2104.github.io/hoanghaiwordpress/?p=1</guid>

					<description><![CDATA[Cảm ơn vì đã sử dụng WordPress. Đây là bài viết đầu tiên của bạn. Sửa hoặc xóa nó, và bắt đầu bài viết của bạn nhé!]]></description>
										<content:encoded><![CDATA[
<p>Cảm ơn vì đã sử dụng WordPress. Đây là bài viết đầu tiên của bạn. Sửa hoặc xóa nó, và bắt đầu bài viết của bạn nhé!</p>
]]></content:encoded>
					
					<wfw:commentRss>https://seal2104.github.io/hoanghaiwordpress/2022/08/15/chao-moi-nguoi-2/feed/</wfw:commentRss>
			<slash:comments>1</slash:comments>
		
		
			</item>
	</channel>
</rss>
